ICAC會唔會又扮睇唔到摩天輪單野

查 = 政治唔正確

個別事件 請尊重香港自由市場體系

標準答案

不存在利益輸送

個別事件不作評論

十萬個 個別事件

明朝東廠=今日ICAC

仲係唔做野，香港已死

乜香港有ICAC架咩?
東廠來架喎